有無人可以送條簷蛇俾我

屋企好多曱甴，想養返條，有多可聯絡我
會好好照顧，包肥肥白白，謝謝

自來也

屋企附近有好多 街邊嘅 自己嚟捉

街邊既污糟，唔想要